原來無論欅坂成員定會員渡辺理佐‼️兩個都係死韓狗黎‼️

泡菜都迷個腦應該裝橫山結衣多‼️

yes
我愛橫結

反了反了

大家姐都敢J擊

橫山結衣除左身家方面的確係已經超越左姦井友鄉‼️

乜原來欅坂有成員叫渡辺理佐⁉️

標題同內文唔同

同‼️都係講毒瘤‼️